diminta untuk share materi AI untuk BoD ke semua karyawan MRT (by participation)

kasih penekanan atau emphasize dari sisi cost (mas age)
tunjukkan bahwa bikin AI itu mahal loh, jadi mungkin utilize aja yang udah ada
tunjukkan tools2 AI apa aja yang "mainan" dan yang "buat kerja"
show usecase AI untuk kerjaan vs untuk fun (mas age)
jadi mungkin bisa menginspirasi karyawan MRT untuk benar2 lebih efisien dalam bekerja, bukannya menjadi "malas-malasan"

for example:

- HUMAS, gabisa cuma tinggal bikin AI chatbot, atau bahkan sampe bikin karakter 3d yang bisa ngomong terus didiemin aja, tapi juga perlu ada effort untuk engage target
- report,
- project management

AI itu sudah bisa reasoning, buktinya terletak dalam neural net. tapi mereka belum otonom
tapi pertanyaannya, apakah kita ingin mereka menjadi otonom???

kamis pagi

audience:

- aware AI
- punya problem yang barangkali bisa ada solusi dari AI
- gabut
- internal diharapkan join

duration: 20-15 menit present, total durasi 45 menit up to 1 hour

dibikin kaya kartu yugioh untuk model GenAI

- text: input, output
- image:
- audio:
- pipeline:

AI mencari atau mengidentifikasi pattern, untuk decision making

usulkan AI apa untuk dibikin (pak agi)

# NOTES

Accuracy: Seberapa sering model benar (baik dalam mendeteksi spam atau email biasa).
Recall: Dari semua email spam yang sebenarnya ada, berapa banyak yang berhasil dideteksi sebagai spam.
Precision: Dari semua email yang dianggap spam, berapa banyak yang benar-benar spam.
F1-Score: Seberapa baik model menyeimbangkan mendeteksi semua spam tanpa terlalu banyak salah mendeteksi email biasa sebagai spam.

perusahaan jaman sekarang udah gaada yang develop AI dari 0. model beda beda (TTS, gambar, dll)

bisa latih ulang based our on data

absensi (musti pake vest)

contoh halusinasi:
